遼寧艦舉行演習 讓美軍全嚇傻了！

遼寧艦超硬核甲板運動會 官兵比賽拉戰機

人力拉飛機

辽宁舰超硬核甲板运动会 官兵比赛拉战机

好明顯係計謀，等美軍輕敵！

牛B死了

人力戰機

比美帝強得多了

我睇咗啲乜

好似低能仔咁

彈射器都慳番

古有新條直輝推車過終點，今有解放軍艦上人力拉飛機

Chinese Top Gun

人手掟戰機上天，勁過美軍彈射系統

重勁過電磁彈射器

中國特色

可以申請健力士世界紀錄？

幾時表演埋心口碎大石

好奇一問部機係模型？引擎好似搵兩塊咭紙封住咁，個駕駛倉塊玻璃又白曬

嚇到笑

咁大煙其實都正常？

大煙到 唔洗雷達都知你係邊啦

人民日報標題
“我国最牛逆天科技前所未有，嚇傻美帝海軍”

個個都四肢發達，頭腦簡單，滿腦子咸打咸敎會殺